寶寶好糾結，但寶寶不說😕🙁☹️😣😖😫😩

應該係呢邊，定回高登😣😣😣😣😣😖😖😖😖😖😖

去膠登

寶寶心理苦😢😢

返5p

返高登啦

寶寶屌你老母

寶你老味

不好，寶寶只想要呢度or高登😝

好行唔送

樓上成班錯撚晒
佢返天崖架，懞撚

寶你老母 返百度貼吧啦

寶寶真是苦，但寶寶不想說😫😫😫😫😫

😹😹😹

寶你老母

高登 唔駛諗 太適合你

走啦仆街！我唔想知你做咩糾結呀！

你返天堂？

( Show Blocked User - 當爺 )

寶你老母，食撚屎啦

打手5毛死全家，伯母再俾狗屌

寶寶認同😣

所以現在寶寶告訴你啊😣😣😣😣😣😣😣😣

屌 寶乜春

躝啦

妹下妹下仲巧意思叫自己寶寶=_=

最撚憎人無啦啦唔知寶乜鳩
無人想知咪撚說啦柒頭皮

唔好笑的死假膠

心理苦去搵心理時鐘啦

幾十歲人學人出膠post😅

扑凸

返5p啦

走啦 好行唔送

( Show Blocked User - 當爺 ) 正 又block多個

做咩姐你

我以為百毒不侵，奈何你萬毒俱全🐛😚

支那狗

😝

挽留

寶寶你應該上baby kingdom

寶寶去你的機掰

屌你老母 死返去5p